公安先係重點！！！舉槍唔係第一次

黑警舉槍都已經唔係第一次，全世界都知佢地有幾暴力有幾濫權
但公安就唔同，早排班狗先講完冇內地執法人員係香港執勤，再加上大陸一直都表示會交比香港自己解決今次既事
但今日竟然搵到有便衣公安混入示威者入面，仲要證據確鑿
呢單仲爆過黑警舉槍

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

推